求下大家唔好走，求下大家！

人一散，班狗狗就有機可乘！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

明天上班， 不了

推

幫推，按錯負評

你想一百萬人陪你坐通宵啊？

p

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

Push

一齊走 凌晨好走
班狗入夜就咬人

添馬要人

push